有無華明撚

屌你老尾幾點呀 邊條仆街係度唱K呀 好閪難聽呀 瞓啦柒頭